有冇人細細個好多人憎你，大個左唔係

我小學，中學都好多人唔鐘意我，到而家大個左就冇呢個情況

冇人話你知姐

大左個個帶晒假面

我認我性格變左

大個左仲玩杯葛咩

細細個好多人鍾意 大個左唔係

呢樣真，大家成熟左唔會再低層次排斥大家

我相反